唔明白富豪為什麼娶女星/女藝人/模特兒?

唔明白富豪為什麼娶女星/女藝人/模特兒

報紙都講過超過90%既女星/女藝人/模特兒和高層, 有錢人有過性關係
而且網台不時都有人爆呢d鐵一般事實
當然還要多謝陳冠a, 話比大家知, 很傻很天真原來可以這麼黑, 究竟有幾多人上過?

難為又有d傻仔對住d女星/女藝人/模特兒, 話女神/有仙氣云云. 人地晚晚比d老細玩到反晒, 唔通又話你知啦喎?
唔明白為什麼有錢人肯娶佢地?
咁樣和帶個公廁回家有什麼分別?

牌子野你懂的 就算係公廁都貴d

姐係好似chanel咁，名牌但係唔少人都用緊，但係你想試下，最後你都買咗

多謝我

你睇下大劉

要識分真富豪定假富豪

超級果d係玩女星而唔會娶女星

次等果d先係娶

樂觀SIR